{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047347",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152417?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "롯데 호텔 서울 운영 정책"
    },
    "text": "ロッテホテルソウルはチェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。 南山の眺めをご希望の場合、客室タイプによって追加料金が発生し、最低36,300ウォンです。 当ホテルは2022年4月15日から使い捨て用品を無償で提供しておらず、中断された品目は歯ブラシ、歯磨き粉、髭剃り、シェービングジェルです。 今ではミニバーで有料で販売されています。 メインタワークラブラウンジは商品をご購入いただくとご利用いただけますし、お子様連れのご利用も可能です。 このサービスは2021年4月3日から2023年12月31日まで提供されます。 クラブラウンジのサービス時間は朝食は06:30~10:00、アフタヌーンティーは15:00~17:00、ハッピーアワーは18:00~20:00です。 追加料金のポリシーとしては、寝具とエキストラベッドの追加料金、朝食の追加料金、クラブラウンジの追加チャージがあります。 朝食の追加料金は大人48,400ウォン、小人30,250ウォンです。 予約時点で朝食を追加すると宿泊客割引料金が適用され、チェックイン時点からは60,000ウォンで追加できます。 クラブラウンジの追加チャージは大人が96,800ウォン、満4歳~満12歳の子供が54,450ウォンで、満4歳未満の幼児は無料です。 チェックインの際、追加費用は現地決済で可能です。 付帯施設としてはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯(有料)、室内プールがあり、フィットネスセンター、ゴルフ、プール、サウナは毎月最終月曜日が休みであり、スパは毎月第1月曜日が休みです。 チェックインの利用案内についての詳細は与えられていないのでわかりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "南山の眺めを楽しむための追加料金はいくらですか？",
            "answer": "南山の眺めをご希望の場合、客室タイプによって追加料金が発生し、最低36,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2022年4月15日以降、使い捨て用品は提供されていませんか？",
            "answer": "はい、2022年4月15日から使い捨て用品を無償で提供しておらず、中断された品目は歯ブラシ、歯磨き粉、髭剃り、シェービングジェルです。"
        },
        {
            "question": "ミニバーの品目は有料ですか？",
            "answer": "はい、ミニバーの品目は有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "メインタワークラブラウンジは誰が利用できますか？",
            "answer": "メインタワークラブラウンジは商品をご購入いただくとご利用いただけますし、お子様連れのご利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジのサービス時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラブラウンジのサービス時間は朝食は06:30~10:00、アフタヌーンティーは15:00~17:00、ハッピーアワーは18:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金のポリシーには何が含まれますか？",
            "answer": "追加料金のポリシーとしては、寝具とエキストラベッドの追加料金、朝食の追加料金、クラブラウンジの追加チャージがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加料金は大人48,400ウォン、小人30,250ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約時に朝食を追加すると割引料金が適用されますか？",
            "answer": "はい、予約時点で朝食を追加すると宿泊客割引料金が適用され、チェックイン時点からは60,000ウォンで追加できます。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジの追加チャージはいくらですか？",
            "answer": "クラブラウンジの追加チャージは大人が96,800ウォン、満4歳~満12歳の子供が54,450ウォンで、満4歳未満の幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際、追加費用は現地決済で可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインの際、追加費用は現地決済で可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンター、フィットネスセンター、ラウンジ、洗濯(有料)、室内プールがあります。"
        },
        {
            "question": "フィットネスセンターやプールは毎週休みがありますか？",
            "answer": "はい、フィットネスセンター、ゴルフ、プール、サウナは毎月最終月曜日が休みであり、スパは毎月第1月曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの利用案内についてはどこで確認できますか？",
            "answer": "チェックインの利用案内についての詳細は与えられていないのでわかりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 733
    }
}